fiesta P.S 波箱

見台灣都開始多人投訴個變速箱易壞，有無揸緊嘅師兄可以講下？

會唔會卡？

同問